每次聽黨衛軍話「有人犯法就拉」都令人諗起7.21

鄧炳強：警方執法不偏不倚不理會被捕人背景身份
18.04.2020 21:50

警方拘捕多名民主派人士，涉嫌在去年組織或參與未經批准的遊行集會。警務處處長鄧炳強晚上見記者時表示，警方作出拘捕及檢控是基於充分證據，強調警方執法不偏不倚、無畏無懼，不會理會被捕人的背景身份，是否有權勢、是否能控制傳媒以抹黑孤立警隊及煽動仇恨等。被問到警方行動是否與中聯辦及港澳辦就泛民議員的發言有關，鄧炳強指警方的行動和部分人士的發言無關，重申只要有人犯法就會執法，無論時隔多久都會深入調查。他指，3宗案件涉及很多不同人物 ，當中部分人牽涉相同及多宗的案件或罪行，指今日作大規範拘捕是正常合理做法，與臨近去年「612」一周年無關。

鄧炳強指，留意到有被捕人士將犯法的責任推給政府，令很多年輕人被鼓動，香港整體守法意識降低，情況令他擔憂。他說，其中一名在法律界有相當崇高地位的被捕人士，指對與年輕人一同被捕感到光榮，他對此感到非常擔憂及驚訝，認為資深的法律界人士應勸籲年輕人守法，但對方竟然鼓動年輕人繼續犯法，認為對方不應感到驕傲，而是應感到羞恥。

警務人員子女關注組

黨衛軍犯法點算？望不見紐倫堡法庭嘅存在

原來無犯法

佢每次講依一句就大巴大巴咁車落去佢自己埋面度

依條狗賊已經一早練到講大話完全唔會斬眼
白痴先會信佢講嘢

仲勁過盧偉聰，嗰個連膊頭同心口都唔識分嘅一哥

所以721真係班仆街嘅大死穴

鄧狗得個講字，太監都不如

721成班黑社會出現喺全香港700萬人面前又唔拉，

的士司機撞斷少女隻腳又唔拉

青年俾藍絲用刀劏肚又唔拉

長毛俾人刺殺又唔拉

所有發生既野全部有證有據，有記者影到有市民做證都完全冇法律可以制裁

再聽埋d廢話都哂氣